好掛住一個人既時候 你會做啲咩

好想msg佢好想搵佢好想見佢
但理智在叫著冷靜冷靜
諗住睇下佢啲相止下思念
點知越睇越掛住

唔好睇啦 睇完又會陷入回憶既旋渦架啦
我都好掛住你呀

飲酒

搵我

好掛住

勇敢D 攞起你既電話msg佢
唔好“粒水“

搵返以前啲相睇 之後喊

越飲越愁

煩親人㗎

就係做緊呢樣野 聽翻啲voice message
掛住佢把聲

屌 我之前都係咁 聽佢以前同我講既笑話 good night

一掛住佢 會諗佢做過d 衰野 等自己冇咁掛住

望住佢d相打飛機

我會幫佢諗埋藉口 然後覺得自己係衰人

hahaha 我反而會幫佢加d 莫須有罪名 唔係點喎

怕咩吖，如果係一齊咗既話

屌 一齊左就唔洗開post問掛住佢可以點算啦

同自己講一聲 我係精神嘅 佢唔搵我係佢自己蠢!

其實係你溝佢定佢溝你？

佢溝我既話依家洗鬼叫春咩

聽一首同佢分享過嘅歌,回憶下同佢嘅點滴,
希望唔好唔記得同佢嘅一切
假若有日見面嘅時候都唔會太陌生

攬住晒所有佢送嘅公仔

啱啱又禁左入佢ig碌左輪

然後同自己講：佢咁好點會離開我呢？呢一齊一定係幻覺嚟，訓醒就冇事

我都想知 好似成日搵佢煩住佢咁 明明都唔想理我